【有圖】呢個廣告個model 好靚仔好正😍😍😍

Gay

THIS

普通貨色 似似地醬爆

利申: 非葡萄

咁點解廣告商唔直接搵醬爆樣嘅人嚟拍?
呢啲樣仲易搵過靚仔啦

[img]

柒版橡膠穎

我都覺好耐喇

垃圾, 點解會有負皮

過得下眼嘅

平時睇開咩..咁乸高要求

平時睇開呢啲

咁都唔代表廣告嘅唔係靚仔

我自己夠睇開呢啲啦..
我都覺得條友靚仔喎
我以前鬼佬j 圖post 都貼你嗰啲

Agger 樓主

呢個model仔個樣 身材 氣質 秒殺大部份男人

你搵班鬼佬比

不過如果個model啲鬚再密啲一定仲靚仔

亞洲嘅睇開呢啲

靚唔靚仔見仁見智，唔好問我。

嗱片

鬼有 clickbait

???

呢啲叫型同man, 唔係靚仔